{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079121?place[place_type]=GID&place[gid]=1079121&place[latitude]=37.5828923746&place[longitude]=127.4261402907&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "써니힐 펜션"
    },
    "text": "予約の際、入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。 バーベキューを利用するには炭とグリルの利用料があり、追加人数につき追加料金が発生します。 お支払いは現場で承っております。 周辺施設としては渓谷、カラオケ、マート、食堂などがあります。 インターネットはOlleh TVとWi-Fiを使用できます。 ペンション施設としては家庭菜園、地下岩盤水飲料水、バドミントン、無料自転車レンタルなどが提供されます。 予約はお支払いが完了すると予約待ちの状態になり、重複予約が可能です。 追加人数は12歳以上から追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 入室および退室時間、未成年者およびペットは入室できませんし、個人の持ち物の管理と食べ物の調理には注意が必要です。 客室の利用料金は状況によって変更されることがあり、予約状況はリアルタイムで一致しない場合があります。 二重予約が発生すると、決済された予約が優先権を持ち、予約がキャンセルされることがあります。 No-Showの予約は払い戻しができず、キャンセル及び払い戻しをご希望の場合は購入先のカスタマーセンターまでご連絡ください。 ご利用時間はチェックインが午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 様々な客室オプションをご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室および退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどんな料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには炭とグリルの利用料があり、追加人数につき追加料金が発生します。お支払いは現場で承っております。"
        },
        {
            "question": "周辺施設には何がありますか？",
            "answer": "周辺施設としては渓谷、カラオケ、マート、食堂などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなペンション施設が提供されていますか？",
            "answer": "ペンション施設としては家庭菜園、地下岩盤水飲料水、バドミントン、無料自転車レンタルなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "予約はいつまで有効ですか？",
            "answer": "予約はお支払いが完了すると予約待ちの状態になり、重複予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何歳から追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は12歳以上から追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間以外に制約はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間以外では未成年者およびペットは入室できず、個人の持ち物の管理と食べ物の調理には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室の利用料金は状況によって変更されることがあり、予約状況はリアルタイムで一致しない場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "No-Showの予約は払い戻しができず、キャンセル及び払い戻しをご希望の場合は購入先のカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ご利用時間はチェックインが午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような客室オプションがありますか？",
            "answer": "様々な客室オプションをご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 503
    }
}